男朋友比人抄牌

話說有一次同男朋友去一間餐廳食飯，男朋友預先用自己電話號碼book好枱，埋單結帳時有一個女侍應來收錢，個女侍應放低張單然後就行咗去，個銀碼係$497男朋友就放低左＄500, 然後琴埋左張單，打算唔使找，所以我哋就起身離開, 個女侍應就行埋嚟，亦都冇打開張單睇我哋俾幾多，就講多謝晒拜拜...呢個時候我男朋友就同佢講左一句你都未睇裏邊有冇錢，如果我冇俾錢你點算？個女侍應先至識得打開張單睇下，當其時見個女士應面紅紅好尷尬咁對住我男朋友笑一笑.....過了兩三天之後，有一日我順手攞起男朋友電話睇既時候，突然彈來一個WhatsApp，只有電話號碼內容係說那天真的謝謝你，我睇佢WhatsApp頭像， 原來係那晚晚餐那個女侍應，我即刻delete左佢然後back list埋佢，我唔敢話比男朋友聽呀，大家知唔知個女仔係咪有個目的呢？我又應唔應該話返比男朋友聽？我想投訴嗰間餐廳啊又可唔可以呢？電話號碼呢啲唔係私隱嚟嘅咩？

香討：

依家啲港女真係
電話號碼係私隱 咁你又做乜擅自睇人部電話呀

講句多謝都要block鳩人 咁撚柒敏感對自己同男朋友一啲自信都冇

我比較想知點拎電話號碼

人地咪講左用電話booking